\newgeometry{margin=1.5cm}
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.2\textwidth]{logounict}\\
		{
			\Large{\textsc{UNIVERSIT\`A DEGLI STUDI DI CATANIA}}
		}
		\linespread{1}
		\rule[0.1cm]{\textwidth}{0.1mm}
		\linespread{1}
		\rule[0.5cm]{\textwidth}{0.6mm}
		\small{\bf {Dipartimento di Ingegneria Elettrica, Elettronica e Informatica\\}}
		\small{\bf {Corso di Laurea Magistrale in Ingegneria Informatica\\}}
        \small{\ \\}
        \large{\bf {Ingegneria del Software \emph{(Ing. Orazio Tomarchio)}} }
	\end{center}
	\vspace{0mm}
	\begin{center}
		{\bf {Alessandro Di Stefano} - 
         \bf {Alessandro Sangiorgi} -
         \bf {Salvatore Mul\`e}
        }
	\end{center}	
	\vspace{20mm}
	\begin{center}
		{\LARGE{\bf jBM}}\\
		\vspace{3mm}
	\end{center}
	\vspace{5mm}
	\begin{center}
		\linespread{0.9}
		\rule[0.1cm]{2cm}{0.3mm}\\
		\linespread{0.8}
		\small{\bf Progetto finale}\\
		\linespread{0.7}
		\rule[0.1cm]{2cm}{0.3mm}
	\end{center}
	\vspace{15mm}
	\par
	\noindent
%	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
%		{\large{\bf Relatore:\\
%				Chiar.mo Prof.\\
%				NOME RELATORE}}
%	\end{minipage}
	\hfill
%	\begin{minipage}[t]{0.60\textwidth}\raggedleft
%		{
%		\begin{flushleft}
%			\linespread{1}
%			\small
%			{	\bf{
%				Professore:\\
%				Ing. Orazio Tomarchio\\
%				}
%			}
%		\end{flushleft}
%		}
%	\end{minipage}
	\vspace{60mm}
	\begin{center}
		\linespread{1}
		\small{			
			\linespread{1}
			\rule[0.1cm]{\textwidth}{0.1mm}
			\linespread{1}
			\rule[0.5cm]{\textwidth}{0.6mm}
			\bf Anno Accademico 2016-2017
		}
	\end{center}
\end{titlepage}
\restoregeometry
